(突發) 觀塘海濱大量軍裝警員持長槍 避彈衣頭盔！

今次又幾多公斤冰

中聯辦1.35億購宏基資本大廈22樓全層

唔知關唔關事

2244 #觀塘
據報有人持槍進入大廈，持槍警察到場戒備。
#蛋蛋俱樂部

懷疑有人持槍咁大獲
咁大件事一定要交返比便衣警處理
以往都係佢地做開有經驗啊

又有炸彈?

搞埋中聯辦鄧大帥

據報有人持槍進入大廈都係咁少人來，平時打人就爽

希望D警察有事啦

好似冇料到, 直播班狗番晒上車, 懷疑假案

聽日大日子
所以今日要有新聞

記住要空裝加敏

係咪又係藍絲式撚狗

又咩事呀

meth has been planted